點睇有班友撐廢老？

睇埋後生角度版即刻冇聲出

天冷 心仍暖 眼神滿鬥心

聽到未呀你班失敗者
廢中教你做人呀

Pish

一一